# atividade3

São estruturas de dados diferentes
Lista estão organizados de maneira sequencial.
Pilhas - Stack. São estruturas de dados do tipo LIFO (last-in first-out), onde o último elemento a ser inserido, será o primeiro a ser retirado.
Fila o primeiro objeto inserido na fila é também o primeiro a ser removido. Essa política é conhecida pela sigla FIFO (= First-In-First-Out).
logo a oranização ficará diferente.
